紅van 會唔會拍第二集？

喺Netflix 睇到第一集 就諗返起呢齣戲
當時呢齣戲真係好hit 卡士又勁 有林雪 有卡士蘭
但齣戲係咪同個故一樣尾已爛？

當年追live都覺得個頭開得太好...
電影就真係算9數,,,爛到仆街

睇到最後話下回分解, 如果我入戲院睇真係即刻拆佢台

導演好似話成本定無人投資定點總之拍唔成唔再拍

仲黎？個尾爛到怕啦

導演之前拍嘅戲都唔知幾好，但偏偏係得《紅van》爛尾… 原因？你懂的…